冇停過咁傷害我

無論言語上行為，知道我憎邊個人就特登同佢出街
好撚賤
唱鳩我後悔同佢一齊

留個tg？

一入嚟連安慰說話都冇，就叫人留tg，你都幾厹

男嘅唔要

好似我再之前個ex咁
分左手就係咁同佢d fd講我好咸濕
叫人地小心我

都散左 關你撚事呀

咁你有無後悔先

好on9念都念我以前幾為佢啦
好殘忍